Você está fazendo uma API REST que precisará controlar a aplicação de vacinas entre a população brasileira. O primeiro passo deve ser a construção de um cadastro de usuários, sendo obrigatórios dados como: nome, e-mail, CPF e data de nascimento, onde e-mail e CPF devem ser únicos.

O segundo passo é criar um cadastro de aplicação de vacinas, sendo obrigatórios dados como: nome da vacina, e-mail do usuário e a data que foi realizada a vacina.

Você deve construir apenas dois endpoints neste sistema, o cadastro do usuário e o cadastro da aplicação da vacina. Caso os cadastros estejam corretos, é necessário voltar o Status 201, caso hajam erros de preenchimento de dados, o Status deve ser 400.